而家唔係悲傷既時候，係憤怒既時候

唔好浪費烈士義士既犧牲。
星期日太古廣場，將鮮花憂傷一同放下，然後代走烈士未走完既路。

點解為左香港可以放棄一切既人要死，而林奠一家大細就可以舒舒服服老少平安？

仲有！自殺念頭係會傳染！你一個人自殺，等於周圍叫人自殺。你忍心害死你既戰友？

六一二當日警察開槍，放催淚彈，就係想置我哋每一個人於死地！林奠，盧偉聰冷血既回應，表明佢哋跟本唔在意我哋幾多人受重傷被毒打，仲覺得係理所當然。

你去自殺，佢哋會為此而笑，而你既同路人會為此而喊

呢場仗仲有排打，我哋仲需要每一個人健康既身驅同林奠抗爭落去！

六一六遊行見

冇錯 大家記住呢場仗仲未完 香港仲需要我地每個人既力量